有冇人用過自動研磨器?

想問下效果如何?

用過,冇咩特別,如果你懶得用手轉,咁用自動

我個人鐘意用手轉果種

好慢好廢好嘈 寧願手轉..
利申：買左兩部，用左一星期就送左比男朋友媽咪用